
                      A él le gusta la película porque dice muchos cosas que están bien. Él dice que la película está muy sorpresa. Entonces, dice que tiene muchos premios.
En mi opinión, el película está muy bien. Tiene muchos sorpresas y momentos graciosos. Está un película buena.
Yo recomiendo la película para adultos pero no para niños. Tiene momentos sexuales. También tiene momentos con malas palabras.
        
            